有冇人睇巴西出局

雖然機會好微 但其實塞爾維亞贏波就出線
第二輪小組賽冇爆冷賽果
大家都望16強巴西打德國
但第三輪會唔會黎個反高潮 巴西連復仇機會都冇
尤其屁馬隻插水狗 上場入球喂到埋口既波就喊到拯救世界咁
好想睇佢小組出局 唔知會喊成點